五毛快馬加鞭狂post係醫生話限堂食 幫政府射波

人地醫生 你係決擇者
又唔wfh 又無其他政策
又要帶風向了

五毛很忙 五毛很忙！

推佢地post既死全家

tui